戴耳機走鐵軌...少年不知有火車 下秒遭撞死影片曝光

烏茲別克一名少年日前戴著耳機聽音樂，走在鐵軌上，不料一輛火車疾駛而來，他沒聽到鳴笛聲，當場遭火車撞飛身亡。

據《俄羅斯新聞社》報導，5日下午1點多，這一輛火車行經烏茲別克努庫斯時，駕駛發現前方有一個人走在鐵軌上，於是緊急鳴笛煞車，但火車還是撞上他，影片中可以聽到當下發出巨大撞擊聲，少年當場不治。

這名17歲的少年因為戴耳機聽音樂，因此沒注意到有火車。事故發生的影片也在網路上流傳，目前執法機構正在調查此事件。

片？

片呢？

吊你
以為真係有片👊

隔音又幾好

片呢樓豬？

對耳筒應該好貴

影片曝光 不過唔關連登事

睇黎佢真係聽得好大聲

10樓有巴打救你老母

算我唔屌你老母

2-8樓應該中出完你老母

諗定細路妹叫咩名啦

咁樣死 應該零痛苦

擺明自殺wor

睇錯下體遭撞

個google廣告搞到我一剎那以為係條友既相黎